高登方丈哭了

大家唔好走 早洩知錯啦

lm